Poly MSc in Medical Physics

今年新開，有無大人知咩黎

讀HKU個 medical science仲好啦

報左 收左

ching 係咩degree background?
洗唔洗interview?

讀完都係入唔到HA門口

No interview
但以我所知係有online interview

點解咁講
resident physicist 唔係有master in physics 相關科就得啦咩
無啊我都係見到HA呢個廣告

寫係咁寫

外國堆回流phd

同天文台一樣夠話有master in physics 就得，真係好似見到有香港master就入到
同埋家下仲做公務員？就嚟要宣誓

好少見到

Ching幾時報名架

4月中報 5月頭有

好似都多人報 雖然呢科新出

咁快，有興趣做你同學，而家先報會唔會太遲呢

人工高。但搵唔搵到工係另一回事

medical physicist係MO pay架喎師兄.....

可以一試
師兄bachelor engine physics底？

係呀 以前讀u都有take過下相關既course, 幾有興趣 ching你都係？

want to know more

係 好多外國phd去in

讀咩programme同physicist咩pay有咩關係
HKU個 medical science都有得讀medical physics㗎

自己睇 不過唔建議你讀 每年HA都百幾個candidates爭一個位 仲要收PhD多

2科個programme structure好似差唔多咁

要自己考牌
完

Btw 可以睇埋Radiochemist
門檻低d

讀完唔包大肚
更加唔包生仔